牆油 低光/半光

裝修師傅俾咗立邦5合一色板
但有啲款寫明有「低光」/「半光」揀
咁兩者有咩分別？

就係半令面同唔令面嘅分別

唔該巴打

唔洗
油漆有問題可以來搵我